<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<news>
    <item>
        <title>Динамо Минск завершает сезон рекордов</title>
        <date>2025-04-20</date>
        <excerpt>Минское «Динамо» завершило сезон 2024/25, заняв 4-е место на Западе в регулярном чемпионате и дойдя до второго раунда Кубка Гагарина.</excerpt>
        <content>Сезон 2024/25 стал одним из самых успешных в истории минского «Динамо». Команда завершила регулярный чемпионат КХЛ на четвёртом месте в Западной конференции, набрав рекордные 92 очка. В плей-офф «Динамо» уверенно прошло первый раунд, победив «Трактор» в серии 4:1, но уступило в четвертьфинале. Главный тренер отметил прогресс молодых игроков и поблагодарил болельщиков за невероятную поддержку.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/season-end-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Поражение в пятом матче против Трактора</title>
        <date>2025-04-18</date>
        <excerpt>В пятом матче четвертьфинала плей-офф КХЛ «Динамо» уступило «Трактору» со счётом 1:3, завершив сезон.</excerpt>
        <content>В решающем пятом матче четвертьфинальной серии плей-офф КХЛ минское «Динамо» не смогло переломить ход игры, уступив «Трактору» со счётом 1:3. Несмотря на поражение, команда показала характер, создав множество опасных моментов. Голкипер «Трактора» стал героем матча, отразив 35 бросков. Болельщики тепло проводили команду, а тренерский штаб уже начал подготовку к следующему сезону.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/tractor-game-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Историческая победа над ЦСКА</title>
        <date>2025-03-10</date>
        <excerpt>Динамо Минск разгромило ЦСКА в плей-офф со счётом 7:0, установив клубный рекорд.</excerpt>
        <content>Минское «Динамо» сотворило сенсацию в первом раунде плей-офф КХЛ, разгромив московский ЦСКА со счётом 7:0. Это крупнейшая победа в истории клуба в плей-офф. Хет-трик оформил капитан команды, а вратарь записал на свой счёт «сухой» матч. Болельщики на Минск-Арене устроили овации, а тренер отметил, что команда сыграла идеально в обороне и атаке.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/cska-victory-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Благотворительный матч в Минске</title>
        <date>2025-02-20</date>
        <excerpt>Клуб провёл благотворительный матч, собрав средства для детских спортивных школ.</excerpt>
        <content>Хоккейный клуб «Динамо Минск» организовал благотворительный матч, посвящённый поддержке детских спортивных школ. В мероприятии приняли участие звёзды команды и юные хоккеисты. Все собранные средства, превысившие 50 тысяч рублей, будут направлены на покупку экипировки и улучшение тренировочных условий для детей. Болельщики активно поддержали инициативу, заполнив трибуны.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/charity-match-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>День юного хоккеиста</title>
        <date>2025-03-18</date>
        <excerpt>Динамо Минск организовало мероприятие для юных хоккеистов, включая мастер-классы от игроков.</excerpt>
        <content>В рамках «Дня юного хоккеиста» минское «Динамо» пригласило более 200 детей на Минск-Арену. Игроки команды провели мастер-классы, обучая юных спортсменов технике катания и бросков. Также дети получили возможность сыграть в мини-матчах с профессионалами. Мероприятие завершилось раздачей автографов и подарков, что вызвало восторг у участников.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/youth-day-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Победа над СКА в регулярном чемпионате</title>
        <date>2025-01-15</date>
        <excerpt>Динамо Минск обыграло СКА со счётом 4:2 в напряжённом домашнем матче.</excerpt>
        <content>В одном из самых ожидаемых матчей регулярного чемпионата КХЛ «Динамо Минск» одержало победу над петербургским СКА со счётом 4:2. Решающий гол забил нападающий в третьем периоде, а вратарь отразил ключевой буллит. Болельщики создали невероятную атмосферу на Минск-Арене, что помогло команде выстоять в концовке.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/ska-game-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Встреча с болельщиками</title>
        <date>2025-01-20</date>
        <excerpt>Игроки и тренерский штаб встретились с болельщиками, обсудив планы на плей-офф.</excerpt>
        <content>Минское «Динамо» организовало встречу с болельщиками, на которой игроки и тренерский штаб поделились планами на плей-офф. Фанаты задали вопросы о тактике, новичках и целях на сезон. Мероприятие прошло в тёплой атмосфере, с автограф-сессией и розыгрышем клубной атрибутики. Более 500 болельщиков посетили событие.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/fan-meeting-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Динамо громит Трактор в плей-офф</title>
        <date>2025-03-05</date>
        <excerpt>Клуб одержал уверенную победу над «Трактором» со счётом 8:0 в первом раунде плей-офф.</excerpt>
        <content>В стартовом матче плей-офф КХЛ «Динамо Минск» разгромило «Трактор» со счётом 8:0, установив рекорд клуба по количеству голов в одном матче плей-офф. Четыре разных игрока забросили шайбы, а вратарь оформил «сухарь». Эта победа задала тон серии, и команда уверенно вышла во второй раунд.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/tractor-playoff-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Новый контракт с главным тренером</title>
        <date>2025-04-10</date>
        <excerpt>Динамо Минск продлило контракт с главным тренером на следующий сезон.</excerpt>
        <content>Руководство «Динамо Минск» объявило о продлении контракта с главным тренером на сезон 2025/26. Под его руководством команда достигла четвёртого места в регулярном чемпионате и вышла во второй раунд плей-офф. Болельщики и эксперты положительно оценили решение, ожидая дальнейшего прогресса.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/coach-contract-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Открытие тренировочного лагеря</title>
        <date>2025-05-05</date>
        <excerpt>Команда начала подготовку к новому сезону с тренировочного лагеря.</excerpt>
        <content>Минское «Динамо» открыло тренировочный лагерь, начав подготовку к сезону 2025/26. Игроки прошли медицинские тесты и приступили к ледовым тренировкам. Тренерский штаб сделал акцент на физическую подготовку и интеграцию новичков. Лагерь продлится три недели, после чего команда сыграет первые предсезонные матчи.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/training-camp-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Летняя хоккейная школа</title>
        <date>2025-06-10</date>
        <excerpt>Динамо Минск запустило летнюю хоккейную школу для детей.</excerpt>
        <content>Хоккейный клуб «Динамо Минск» открыл летнюю хоккейную школу для детей от 6 до 14 лет. Программа включает тренировки на льду, занятия по физподготовке и лекции от профессиональных тренеров. Более 100 юных хоккеистов записались на первый поток. Школа продлится до конца августа, с участием игроков команды в качестве наставников.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/hockey-school-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Фан-фестиваль в Минске</title>
        <date>2025-07-15</date>
        <excerpt>Клуб организовал фестиваль для болельщиков с конкурсами и автограф-сессиями.</excerpt>
        <content>«Динамо Минск» провело ежегодный фан-фестиваль, собравший тысячи болельщиков у Минск-Арены. Программа включала конкурсы, викторины, автограф-сессии с игроками и выставку клубной атрибутики. Главным событием стал товарищеский матч между болельщиками и молодёжной командой. Фестиваль укрепил связь клуба с фанатами перед новым сезоном.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/fan-festival-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Предсезонный турнир</title>
        <date>2025-08-20</date>
        <excerpt>Динамо Минск примет участие в предсезонном турнире в Минске.</excerpt>
        <content>Хоккейный клуб «Динамо Минск» примет участие в традиционном предсезонном турнире на Минск-Арене. В этом году соперниками станут команды из России, Финляндии и Швеции. Турнир станет важным этапом подготовки к новому сезону КХЛ, позволяя протестировать новые сочетания игроков и тактические схемы.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/preseason-tournament-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Открытие сезона 2025/26</title>
        <date>2025-09-15</date>
        <excerpt>Клуб объявил о старте нового сезона с домашнего матча.</excerpt>
        <content>Минское «Динамо» официально открыло сезон 2025/26, объявив о стартовом домашнем матче против одного из лидеров КХЛ. На Минск-Арене ожидается аншлаг, а клуб подготовил шоу для болельщиков, включая церемонию поднятия флага и представление новичков. Команда нацелена на выход в плей-офф и борьбу за высокие места.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/season-opening-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>День открытых дверей</title>
        <date>2025-10-15</date>
        <excerpt>Динамо Минск пригласило болельщиков на день открытых дверей.</excerpt>
        <content>Хоккейный клуб «Динамо Минск» организовал день открытых дверей, позволив болельщикам заглянуть за кулисы команды. Фанаты посетили тренировочную базу, познакомились с игроками и узнали о подготовке к матчам. Мероприятие завершилось открытой тренировкой и раздачей сувениров, что укрепило связь с аудиторией.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/open-day-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Вечер легенд клуба</title>
        <date>2025-11-15</date>
        <excerpt>Клуб проведёт вечер, посвящённый легендам Динамо Минск.</excerpt>
        <content>«Динамо Минск» объявило о проведении «Вечера легенд», посвящённого выдающимся игрокам в истории клуба. Мероприятие соберёт ветеранов команды, которые поделятся воспоминаниями о ключевых моментах. Болельщики смогут увидеть редкие архивные кадры и получить автографы. Вечер станет частью празднования 50-летия клуба.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/legends-night-2025/</link>
    </item>
    <item>
        <title>Новогодний матч</title>
        <date>2025-12-15</date>
        <excerpt>Динамо Минск организует праздничный новогодний матч для болельщиков.</excerpt>
        <content>В преддверии Нового года «Динамо Минск» проведёт праздничный матч, который станет настоящим подарком для болельщиков. На Минск-Арене будет организовано шоу с участием артистов, конкурсы для зрителей и раздача подарков. Сам матч обещает быть зрелищным, с участием одного из топовых соперников КХЛ.</content>
        <image>assets/images/media/media-example.jpg</image>
        <link>https://hcdinamo.by/news/new-year-match-2025/</link>
    </item>
</news>